新年到 環保撚幾時出來屌利是唔環保呀

咪撚要呀 利是封唔環保呀 屌你老母
老飲管你就叻

數學題：中国十三億人，一個新年斬幾多棵樹？

又唔見班環保撚屌政府派4千蚊要影印副本同堆表格
用咁撚多紙
年年燒煙花又唔撚屌
環保撚正廢柴

[url]網址[/url]